東京行程點算好

小弟過多個星期第一次去東京
睇左好耐 都唔係好搞得清交通 又唔識日文
求巴打幫手睇睇
同埋係咪無櫻花啦
day1
ANA airline 05:30左右到羽田
換3日pass

早:築地早餐(想問未CHECK IN得 行李放邊好)
酒店 淺草駅 放行李
午:唔知去邊好
晚:晴空塔

DAY2
早:換酒店 青抵駅
午: 秋葉原/唔知去邊好
晚:1830-2030 秋葉原mario(無book導遊,求路線)

Day3
早:銀座
午:濱離宮恩賜庭園/ 東京鐵塔 / 新宿公園(如有櫻花)/唔知去邊好
晚: 新宿/涉谷

Day4
早: 築地
午:動物園/水族館/皇居
晚:池袋夾公仔

Day5
早:淺草和服
午:淺草和服
晚:池袋夾公仔/新宿/涉谷

Day6:
早:新宿->河口
午:河口湖/邊到睇富士山好
晚:溫泉酒店

Day7
早:富士倒影
午:河口->新宿->木更津outlet
晚:木更津dinner -> 羽田機場 (聽朝7點機)

求批

巴打獨遊

藍絲獨遊

問有無櫻花 笑左

12月想睇櫻花?

櫻花三月尾開始開，而家不如博下紅葉仲有冇

個人建議去晴空塔可以唔使去東京鐵塔，畀着我就兩座都唔上，上政府大樓望下個景算

去得銀座應該shopping買名牌？有7日不如抽一兩日去箱根/伊豆之類近郊行下

Day 3 朝早去銀座做乜鳩野

倒不如第一日去築地食完早餐行去銀座仲就腳

建議樓主可以去睇下聖誕燈飾

汐留
六本木
表參道
目黑川
涉谷青之洞窟

去得淺草就去埋吉原體驗下啦

記得目黑川舊年有櫻花色燈飾，今年唔知有冇，樓主自己做下功課

我都認同呀巴打，東京鐵塔除非你想去睇海賊王。
晴空塔我覺得都幾值得去既，不過好多人，條外國人排唔值得比多舊錢排

印像中夾公仔池袋好似貴啲
之後冇意見
留意下有冇燈飾睇
六本目睇夜景都係好選擇

下星期都去東京 巴打邊日飛？

我都係下星期去, 我D行程全部睇燈飾

早兩星期返黎
巴打櫻花就應該未有喇
紅葉就某啲地方仲有既

東京鐵塔改為晴空塔會好啲
晴空塔個水族館唔好去 150蚊左右 1個鐘行晒
要去就去葛西臨海水族園，一出JR望到個大公園就有驚喜

中目黑 keep 住聖誕都會有。

18

第一日好地地住淺草酒店，無端端做乜轉青砥？仲要行程又唔係近嗰邊，換完間遠啲既酒店跟住下午又返返去秋葉原係乜玩法？

名古屋可能真係仲有櫻花睇
頭盔)唔知完未

未check in都可以放住行李係酒店先㗎

揾一日去輕井澤

上星期尾返
銀杏尚剩少量

感謝巴打

day 1 咁遲去築地，想食邊間？

其實可能有冬櫻 不過東京附近好似都無 另外男人老狗一條友著和服會唔會柒左少少 有人陪一齊行就好啲

去睇燈飾啦
涉谷 汐留 六本木
如果星期六可以去埋台場睇煙火

如果想睇富士倒影，朝早睇既話山中湖可以睇到成座富士山，不過留意返巴士既時間就真！但超推薦

我晏晝先去個太陽方向唔岩 朝早去一定勁正！

18-23👋👋👋

一個人著和服有咩癮

櫻花
樓主係未假膠黎

第一日落機就拖gap去築地？？？

1：辛苦
2：太晏

27號 去東京 都未plan

東京鐵塔去樓下影幾張相就算
但佢樓下d職員全部都好正
（sorry 無圖）
反而晴空塔果度全都係大媽/豬閪

我之前去7點左右落機，去到築地8點，人冇咁多，gip 可以放地鐵站locker

如果住既係酒店咁就可以落機後搵宅急便即日將行李送去酒店。

點解D地方咁唔就腳

河口湖住kukuna啦

搵日搭小田急去江之鳥+鐮倉一日，幾正

好似有隻叫四季櫻

做有個App叫Japan Travel，勁好用

名古屋有，11月開

我上個月閒日去
早上七點半左右到
多人到打蛇餅...

唔知去邊好

新宿/涉谷/銀座/池袋 去新者就夠 差唔多既野

可換原宿／上野／台場

一個人就冇鬼著和服，又凍

築地啲野食愈黎愈唔好食

識嘅話 自己係檔口揀就好啲

先講你day1

築地早餐就算吧喇，唔熟路一個人又拎住d行李又要排隊，唔好以為日本d地鐵站好方便行。比著我會直接去酒店，好多酒店都比你未check in放住d行李，你問佢再check你係咪book左就得。

係酒店附近食早餐，休息下咪去下淺草寺，鐘意廚具就去埋合羽橋道具街，想hea就去上野行下公園同博物館，再落去人形町之類都仲得

遲少少食個lunch (唔好同打工仔迫) 就好去晴空塔，4點~4點半開始日落，自己就時間上去，咁係上面hea陣可以睇晒日頭同夜晚